## Описание проекта

Проект был сделан для тестировании API Возможности проекта включают:

    Проект имеет стандартную структуру Maven

    Инструменты: RESTAssured, TestNG, Lombok, Jackson

    Используется Java 17 

## Настройка проекта

    Убедитесь, что у вас установлен Maven для сборки и запуска проекта.


### Свойства Maven

- `maven.compiler.source`: 17
- `maven.compiler.target`: 17
- `project.build.sourceEncoding`: UTF-8

## Начало работы

1. Убедитесь, что у вас установлен Maven для сборки и запуска проекта
2. Для запуска проекта используйте команду - mvn clean test
3. Для генерации отчета используйте команду - allure serve target/allure-results

*С уважением,  
Бактияр Сооронбаев*
